武漢禁飛機入！一圖話你知

已經唔做武漢同周邊快件

政府鋪路公佈沙市

12月24日，即係港共一早已經知

18區議會要追問衛生署

政府一早知，但完全無叫人小心同預防

推上熱門

Push

政府從來都無care過香港人

正仆街

推！

推

大撚獲 又送大禮

真係爆發

屌

講得比你知時即係佢壓唔住，己經爆佐控制唔到

大陸人最鐘意黎腥港醫病，大家去人多地方要戴番個罩穩陣d

希望死十億隻支那賤！

一句講哂，一月廿五如果有遊行集會，去唔去？

24號

勁過鼠疫同豬瘟好多

應該已經壓咗好耐 至少五十件以上擴散吧。。。

台灣+澳門已對武漢飛機實施「機上檢疫」 (防疫第一線在機上，不是關口)

香港是零！

唔好咁緊張, 睇flightradar 都仲有飛機出入 WUH, 至於機入面裝啲咩就唔知了

估唔到武漢比香港更早獨立

佢老母...

政府自己都知已經無效管治
眼中只有止暴制亂

「沙士」的症狀普遍在染病後兩日至七天內出現，但潛伏期可長達大約十天。
24號就知時間match

我屌呀

香港人 係時候沙士mode鳥

武漢應該已經爆發左
好彩呢場運動阻止左9成大陸生蕃落黎 唔係既話香港應該一齊爆撚埋

屌唔撚係嘛

24到依家都無通知

點樣做文宣話比廢老知

S

唔好傻
每日有武漢專車車領導黎香港醫
香港九龍新界邊有得避

放心 實黎香港

cls

門常開 真係屌你老母

有事個陣和你suck政府大樓睇下邊個夠薑番工

武漢市衛生健康委員會12月31日的公布訊息

支那31/12 先正式公佈
狗閪政府24/12 已知

咪係，好多大陸狗係香港買保險，有小小頭暈已經打比香港保險佬之後幫佢約好曬幾時去邊睇醫生

10點窗邊 / 喺廢老隔離同frd唱雙簧 / 扮講電話
佢地會一傳十

推比多D人知

仲諗住呃我哋呃到幾時
係咪死撚左人會肯搞
好次03年咁
利申: 板藍根已買
港共政府含撚啦

只要武漢屠城就沒事兒

請醫護唸方法將沙士病毒送入狗屋

陰謀論講, 香港爆一次沙士, 短時間內停抗爭
但當年沙士之後咪又係23條大遊行

應該幾十萬人賴左野啦

係製暴製亂

仆街 下星期去武漢出trip做野 點算

肯定大型爆發啦，非洲豬瘟，鼠疫，sars，3様都係

一係辭職，一係寫定遺書

有咩點算，仲去就咪撚返嚟

買定份大保險啦

無錯
以前03果轉香港都未有咁多專材
17年 每年咁多專材移民
點避到

屌你老母，唔好野返黎

幾萬億起條膠鐵冇用架？

膠鐵停左未

28 Days
28 Weeks

經典圍城電影系列

呢單野唔可以就咁算數

當年之後開放自由行⋯

屌你老母，港共政府

證明24號已經發酵

中共肯定特登帶啲病者落黎搞香港添啦

係新病毒就rip

尋日同今日仲有飛機由武漢到香港
收皮啦fake news

哇屌佢老母唔公布

仲去？
搵到冇命使呀 ching

自求多褔

搭程高鐵 幾個鐘 就可以嚟HK播毒

清 下世小心啲

除左飛機仲有每日高鐵直送

到時大家帶哂豬咀出街裝修D旅遊巴算

九成都會失業

可唔可以唔去

親身感受 支持你

旨暴製亂

琴晚燒山 唔好呀

證明24/12
已經發酵咗起碼半個月

血色聖誕節

push

不如一齊搞街站派口罩

係11月26號已經知

寄往武漢的特快專遞服務暫停
2019.11.26

因受航空運輸安排影響，寄往武漢及鄰近地區(郵政編碼43XXXX至44XXXX)的特快專遞服務即時暫停，直至另行通告。

條命定份工 自己揀
Btw去完咪撚返香港

唔去 命仔緊要

巴打保重
帶定豬嘴，勤洗手(酒精)，減少外出

用番SARS個套個人習慣應該可以減低風險

五十？
共產黨話27，你當27000啦

香港人自己執生

睇返11月15號仲有一篇

咪撚返黎累人累物

嘩, 爆撚左起碼成個半月, 應該唔止

聖誕假好多藍絲仲返咗大陸玩

「據入境處資料顯示，港人兩日出境人數分別按年上升逾12%及14%，其中以深圳灣口岸的升幅最多，較上年大增28%以及35%，達44284及59558人次」

武漢肺炎肆虐
但港府視而不見
每日任由數萬懷疑帶菌強國旅客來港
意圖製造SARS打壓社運

有冇人做文宣
呢個係團結藍黃一齊反政府既時候
殺到埋身佢地就會驚

其實港共未必知 要壓住件事係越少人知越好

成日隱暪、封鎖消息

真係夾手夾腳推爆所有平台 唔關香港事架大佬

去完自我隔離下 唔好累街坊

個幾月前已經知

正確來講
係除左佢哋自己以外
喺香港生活嘅任何人

係殺到黎香港肯定要死好多藍屍, 佢地咁撚"光明正大" 唔戴口罩

爆

Quit 啦

屌你咁都仲洗問嘅
梗係唔去啦
不過重奴性就難講 去完唔好送大禮呀

咪害香港人

Dklm 想大家一齊死

仆街囉

支那畜所到之處寸草不生

工 重要定 命重要？

仲去

去完咪撚返黎

浣熊市

原本仲想cut咗自己張醫療保，依家仲cut唔cut好？

禁止大陸人入境啦

11月15 號都有禁郵

戴豬嘴+香港人

應該未感染都俾公安拉鳩私刑打死咗

Pish

又好似沙士咁公佈係香港傳上支那害死佢哋

我哋自己快手整啲文宣通知外國人

屌⋯⋯⋯⋯

真係要另外開po講

真係要變全面小康社會？

CLS 仲去 搵過份吧啦

03個陣好多人仲好細個應該無乜記憶，好似我咁
應該仲有啲手足未出世添

去完記得去撐警

12月24就知都唔撚公佈

佢地眼中止暴制亂＞＞＞＞＞香港人條命

仆街了

可能中共單方面禁止快遞過去？

仲要去狗屋 話 自己撐警

唔好番黎害人

其實最早11月已經停左

姓陳條臭閪拎全香港人生命健康同經濟較飛

大陸成日都有航空管制，未必關事...

好彩不嬲出街都一定帶口罩

其實高鐵站係沙士嘅新溫床

正正子 應該全中國感染哂

掃定哂香港D板藍根

香港政府為中共守口，想害死香港人

一早知又唔撚講
港共政府世界第一

diu

World War Z既以色列

24號姐係一早知啦

屌
又唔出聲想害死香港人

Gg

港共仲要再做多幾次柒野 已經同中国接軌

要文宣整圖煲大佢！要快！

板藍根冇用
嗰條廢老發國難財喳

內容：港府隱瞞 SARS 2.0隨時爆

辛亥革命你以為流架

上gear

屌佢老味

lm

屌你老母垃圾政府

死都要嚟香港 正一冚家剷

屌你老母港共政苦

連港共都知，即係好撚大獲，正常港共係最後先知

睇黎呢單野唔係幾十人咁少

根本就係
港共不知幾想死多啲香港人

要出文宣
要大量wtsapp長輩圖

係11月

再早d

一上機就Full Gear 唔好除呀~

香港郵政唔送
大把港豬買淘寶 順豐 其他集運都收皮啦

快d封關啦

你咪撚返黎，唔該你

人命賤過地底泥？？？

根本就係v for vendetta 嗰d病毒實驗黎

係手足既話就準備做人肉生化武器

屌佢老味死港共

講得畀你知：疫情已受控
靜雞雞唔講但畀人發現：GG

點解2003年沙士香港有299人死亡？而新加坡得33人？

因為當年個仆街政府草菅人命，冇一早隔離大陸病人呀！

咁你信唔信依家呢個政府會話俾你知真相？

出街帶口罩啦仆街

呢個先係重點.......

呢排應該加返多啲大大小小和理非遊行 前排少咗遊行就多返好多大陸人嚟

幫手推，其實係11月15號

［同我推］政府草菅人命 11月已知沙士 但不通知預防

無知一問 沙士係咪仲係好難醫好？

法庭解禁幪臉法時，可能已經知

沙士現在有得醫，但病毒佢地都識be water

病毒受外國勢力唆擺

wa diu

咁都要問去咗真係唔該咪撚返嚟

用生化武器對付香港人

係時候推翻個殺人政府

帶口罩!!!

帶口罩

我可能已經中咗招

高鐵！

去定居啦

又隠瞞疫情同03一樣咁做

你唔做

同老細講唔去啦
佢為難就問佢：咁你問下習大大點解中共啲公共衞生部門咁廢？
再唔肯就辭職 冇計

北京霧霾都唔少人帶豬嘴啦
公安掛住維穩 唔得閒理你

SARS 2.0
仲要冇官方消息係咩病毒
大鑊

咁係咪代表隻毒係接觸都可以傳播

但係而家屯元上沙仲有支那水貨狗落嚟買嘢

仲未計班上去探親叫雞行街嘅港豬同新腥港狗，佢哋有可能惹啲病菌落嚟，呢啲絕對唔可以掉以輕心

咪去囉

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 攬捕攬殺

推撚爆佢，逼佢交代點解1224會停飛

Good

根本呢班先係高危
班支那蝗仲可以靠講嘢靠樣避下
但藍絲好撚難避，而且仲未計個病暗啞底傳到邊到

然後港豬繼續返工
進擊之社畜又出現啦

就快新年

721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

有巴打搵到 11月15已經話停 即係11月15前已經有小爆發

國安又扮失蹤會員「知更鳥」想洗底，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

今日武漢機場航班上落正常喎

越黎越支那化
唔比人問都唔認
當年SARS 就係支那狗

要推爆佢

721831101111

咪撚制 出去又見客又握手食飯
口水橫飛 戴口罩都唔撚掂

古時有致命瘟疫嘅村莊，係要先封鎖、再燒村。(好似係，睇劇集係)

關咩事 支那空域成日都停架啦今早都無停

即係好大鑊

仲要有蒙面法,判違憲後仲要上訴

推呢個

巴打唔洗理呢啲人 網上兇狠